Gym room係咪有人問你就一定要同人share同一部機？

講真 如果未有武肺之前 有人問可唔可以share 就一定ok既
但而家武肺咁嚴重 我又唔知你有無病 點解要同你share先
做之前我專登晒成分鐘用酒精噴過晒個手把 坐墊 同挨pan 連較重量果粒野都噴埋抹乾淨先做
點解要同你share？唔通你做完我又要重新抹多次？
做拉背Lat pull down果d都算 有時leg day做腳成個大脾出晒汗掂住塊墊 又要同你輪住做 唔會好污糟咩
覺得肯同你share做係人情 唔肯就道理 就算你有禮貌問我都會有禮貌地婉拒

利申 絲打 每次做都係5－8set 每set10下 最多做同一部機10－12分鐘亦唔會坐係度撳電話

樓主有道理 而家疫情咁嚴重 都係做完晒先俾下家做衛生D好
輪流share做係gym room潛規則 樓主唔可以咁自私

好想奶你啲汗

你做完俾我奶下部機就得 唔好俾第個用左先

想輪你多啲

屌晒你地老母

真係要絕對乾淨就唔應該去gym 啦......

戇鳩

同佢講返你個原因咪得囉